真係好撚奇怪喔 北韓就封國 點解香港政府就垃圾豬oly大橋免費通行？

屌.....
你話我唔係陰謀論都唔得
武漢研究咁撚屌耐致命病毒都係等今日

迎春接福

因為都係中國人

擺明想借病埋你香港尾啦